美國在港領事有冇得豁免38條？

聽講國安法override 香港法律係咪真

推

冇 支持飛曱甴圍美領 生擒史墨客

佢哋的確違反國安法，但國安敢唔敢拘捕又係另一回事

班垃圾見到外國人會調轉頭走

第二條 關於香港特別行政區法律地位的香港特別行政區基本法第一條和第十二條規定是香港特別行政區基本法的根本性條款。

香港特別行政區任何機構、組織和個人行使權利和自由，不得違背香港特別行政區基本法第一條和第十二條的規定。

果條唔係國際法咩？

利申，唔撚識架

仲飛曱甴？做咗condom喇

拉呢個冇意思
係都拉特朗普 蓬佩奧啦

上次發生圍攻美國使館係咪伊朗革命？

認真答 雖然笑左成晚 但第38明顯唔係用黎拉侵
而係用黎拉流亡海外 但繼續抗爭緊既人
中共一定會派間特工去海外 唔好掉以輕心 你俾人夾左上船外國都救你唔到

掂到Guam 當你嬴

強烈支持国安即刻去香港美國領事館兼CIA總部拉人封艇

無

你係美國一樣可以"合法"綁架你去中國受審

所有人都要遵從國安法

如果係美國之類嘅西方國家發生=宣戰

一同十二係香港屬於支国既廢話
佢咁寫 即係其他可以違背

咁美國一制裁香港，美國領事咪大撚鑊

香港公安：美領係公眾地方 拉！

義和團重現

係無
第二條有講到包埋領事館

(五) 要求外國及境外政治性組織，外國及境外當局或者政治性組織的代理人提供資料;

中共想同美國開戰??????

佢寫埋出面姐係話你知 雖遠必誅
當然做唔做到係一回事

桂民海已經係啦 係泰國俾人夾....

好簡單姐 撤回香港市既美國領事館咪得囉

泰國點同呢啲奶共國家

係咪有marines喺大使館入面

可以頂48小時呵

唔怪得7婆話唔怕美國制裁啦，一制裁即刻派3萬黑警圍領事館

外交人員有外交豁免權應該COVER唔到

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

咁黑警係咪有權進入領事館搜查執法？

好興奮，見到香港都有戰狼了

老豆搵仔？

班加西大使館

到時駐港老解又狼牙棒, 引班美軍出黎

天朝泱泱大國點能夠比佢走甩！支持拉曬所有外國人

要夾你洗乜夾返香港啊，直接夾去大陸仲好啦。

一行出領事館就拉得

可能要美國直接結束在港領事權
因為一個國家只可以有一個領事
美國現時同時存在駐北京大使及駐香港領事
即為分裂中國行為

頂一個鐘已經有support from Okinawa

國安機構係無敵啵

冇 全世界都係中國既一部份

頂唔頂到過萬粒tg 先？

不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

话我地国安人员系垃圾？拉得，三年thx

佢哋真頭有生化防護衣 small pox Ebola anthrax 乜柒都頂到

好似係早幾個月
唔記得係阿富汗定伊拉克

ff 一震侵侵留香港個個就好笑

佢問你
槍桿子在誰手

基本法無賦予國際法依個權力

冇

就算外國公民係外國講嘢，只要內容令人憎恨中共，最少三年，最重終身

咪傻啦宣戰

国安法凌駕一切，反正龍門任佢搬！

外國人喺外國得罪中共都係犯罪

同我share出去！有人譯咗《國安法》英文全文！

拉外交人員=軍事上宣戰 我估最多驅逐出境

同以前有個英國作家叫rushdie 寫咗本叫撒旦詩篇 俾伊朗下全球追殺令差不多

美軍轟炸中國駐南斯拉夫聯盟使館事件，也有五八事件、北約轟炸中國駐南聯盟使館、炸館事件等稱呼，指1999年科索沃戰爭期間，當地時間5月7日夜間，北京時間5月8日，北約的美國B-2轟炸機發射5枚精確制導炸彈或聯合直接攻擊彈藥擊中了中華人民共和國駐南斯拉夫大使館，當場炸死3名中國記者邵雲環、許杏虎和朱穎，炸傷數十名其他人，造成大使館建築的嚴重損毀，是次軍事行動演變為外交事件，大量華人到美國使館外抗議，由於先前曾發生美軍先進戰機被擊落，事件引發軍事陰謀論，美國與北約官方則是聲稱誤炸並同意賠償作結。

你睇多次38條先啦，當國安法流架
當有38修，我當你係美國土著，去冰島旅遊個時笑鳩支共都即拉
係香港仲唔爆入去一個個禁係地

秦國政府奶啊奶

無，大使館就係不在香港領土，祇要大使話反對國安法就拉得，條文無含糊，係即拉

冇，但班狗敢衝就有戲睇

如果去冰島
唔洗用港區国安法都拉到啦
強国版国安法相關法例一早包埋係境外犯罪嘅外國人
一入境就拉得

快撚啲鎖美國領事啦屌

支持港警国安捉拿美領

光明正大第三國綁架

支那敢搞美國領事 咁美國一定唔會放過在美中國領事 誰怕誰？

全世界人都中呀

冰島咁撚奶共架咩幫手捉人！？

我係講 如果因為港版訂立後咁樣就會比人拉
咁係国版訂立嗰陣一早已經做到啦

點樣罰係一回事，總之就係有權拉人封艇！

領事館係跟該國法律
入到大使館就冇事掛

毅進仔：拉鬼佬要講英文，不了